<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherelle3ry/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>细说历史</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/16/n13738652.md#1" target="_blank">惠虎宇：500年风云变幻 俄罗斯帝国荣光不再</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/16/n13738652.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13738653-000_32A76N6-150x120.jpg" align ="left"></a>从伊凡四世开创俄罗斯帝国到普京总统执掌人类历史上最大的核武库，历经500年风云变幻，俄罗斯唯一能炫耀的就是帝国时代积聚的武力。而2022年2月份爆发的俄乌战争，预计将耗尽俄罗斯头顶上的这道最后一丝帝国荣光。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月17日 2:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13716382.md#1" target="_blank">【百年真相】打抱不平的侠女 为何被枪杀取肾？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13716382.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13723634-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>在中共的历次政治运动中，有一批冰心铁骨的女子被残酷杀害，大家比较熟悉的应该有：林昭、张志新、李九莲和钟海源。其中，钟海源不仅被枪杀，还因为“特殊原因”，被强摘肾脏。今天，我们就跟大家说说这件不该被遗忘的事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月13日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13724949.md#1" target="_blank">魏忠贤逼婚 于氏得奇梦 闭门躲劫难</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13724949.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13725198-e8cc7b83629792ca5d627fe5730074b3-150x120.jpg" align ="left"></a>天启年间，魏忠贤窃取国政，排除异己，残害了许多忠良大臣。魏忠贤平日视公卿王侯如同草芥粪土，但却对肃宁于家情有独钟，趁着于家少子进京考试时，逼着对方答应婚事。就在同一天，于家老翁得一奇梦，知道了躲过祸事的办法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月11日 10:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/28/n13722757.md#1" target="_blank">【百年真相】震惊世界的王立军叛逃事件</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/28/n13722757.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13728138-1200x800-4-150x120.jpg" align ="left"></a>2012年2月6日，黄历正月十五，原重庆市公安局长王立军乔装打扮，带着机密文件和一个装着数十万美元的行李箱，趁着夜色偷偷逃到美国驻成都领事馆。他告诉美国外交官，自己的人身安全受到威胁，请求美方提供庇护。这是四十多年来，最严重的中共高官叛逃事件。消息一出，立即震惊世界。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月10日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13716388.md#1" target="_blank">【百年真相】特大杀人埋尸案 周恩来是主犯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13716388.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13728124-1200x800-3-150x120.jpg" align ="left"></a>周恩来，是不少中国人心中的“一代伟人”，被称为“人民的总理”、“最得民心的中共党员”。但是，这些高大的牌坊背后，究竟站着一个怎样的人？大家是否知道，他是中共特务组织的最早领导人？是否知道，他杀起人来毫不手软？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月7日 3:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13727306.md#1" target="_blank">惠虎宇：俄乌恩怨 千年探源</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13727306.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13727308-000_32446W3-150x120.jpg" align ="left"></a>曾经拥有共同的祖先、民族和国家的俄罗斯与乌克兰，在宗教、文化、历史、地缘政治等复杂因素的交织下，已经不再是千年前的手足兄弟，而是处于欧洲地缘政治冲突带上的两个利益严重对立的国家……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月6日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719468.md#1" target="_blank">让人莞尔一笑的清朝官场轶事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719468.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/1605171006092483-150x120.jpg" align ="left"></a>在人们的印象中，古人很古板，张口就是之乎者也。有没有想像过，如果古人开起玩笑，会是怎样的场面？官员能进出皇宫内廷是为荣宠，但有多少人晓得“立得手痛，写得脚痛”的酸楚？吏部掌管百官人事调动，一场宴会让人知晓了吏部带给人的喜怒哀乐。满洲镶黄旗大臣尹继善汉文造诣颇深，每每作诗颇为神速，为何令当时的才子感到畏惧？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月5日 10:05 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/28/n13722787.md#1" target="_blank">【百年真相】反对中共党天下 储安平“被失踪”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/28/n13722787.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13729220-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>今天的中共党章白纸黑字写着：“党政军民学，东西南北中，党是领导一切的。”这是中共向全世界摊牌：它在中国搞的就是“党天下”。但是在1957年，谁要说中共搞“党天下”，谁就成了“反党反人民反社会主义”的大右派。今天，我跟大家说说批评中共搞“党天下”而惨遭迫害的储安平。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月3日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/14/n13711772.md#1" target="_blank">【百年真相】他们也想当“皇帝”中南海谋逆秘闻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/14/n13711772.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13722849-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>百年中共史上，所谓妄图“攫取党和国家权力”的“野心家、阴谋家”可能有一串。今天，我们就来说说原中共政治局委员、重庆市委书记薄熙来，孙政才，原中央办公厅主任令计划。这三个人，都是后期被中共点名的“野心家、阴谋家”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月29日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719463.md#1" target="_blank">清朝夫妾拍手为证 结果约定成真</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719463.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13721670-db5dd282eb085685a42b5962adf33607-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝时，一对夫妾斗趣。夫说一旦出山，珊瑚顶孔雀翎定会轻而易举得到。妾说甘愿作绿珠、红拂侍奉主公。二人拍手为证，结果约定成真。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月29日 5:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/15/n13712701.md#1" target="_blank">【百年真相】苏荣自曝：我家是“权钱交易所”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/15/n13712701.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13712703-1200x800-3-150x120.jpg" align ="left"></a>在中共的官场里，贪官多如牛毛，可把自己的家说成是“权钱交易所”的，却只有一个人，这人就是曾庆红的亲信、原全国政协副主席苏荣。今天，我们跟大家说说苏荣是怎么运作这个“交易所”的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月22日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/28/n13464970.md#1" target="_blank">【百年真相】腿断眼盲 清华大师吴宓惨遭迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/28/n13464970.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13484258-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>比较文学家、西洋文学家吴宓，博古通今、学贯中西，被誉为“清华的一个精神力量”；他一生赤忱，得意门生钱钟书评价他“为人诚悫，胸无城府”。然而，他在中共篡权之前、之后，经历了两种截然不同的人生。文革期间惨遭迫害，不仅被游街示众，还被皮带猛抽，被从高台推下摔断腿。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月19日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/14/n13711888.md#1" target="_blank">【百年真相】海军副司令蹊跷投井 自杀？他杀？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/14/n13711888.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13711895-1200x800-2-150x120.jpg" align ="left"></a>1967年1月21日，时任中共南京军区副司令员、海军副司令员、东海舰队司令员陶勇中将“投井自杀”，紧接着，发生了一连串蹊跷的事情。陶勇文革中投井，到底是自杀还是他杀？背后牵出哪些政治黑幕？今天我就跟大家聊聊这件事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月15日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/30/n13470511.md#1" target="_blank">【百年真相】赵紫阳差点被打成“美国间谍”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/30/n13470511.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13482523-1200x800-4-150x120.jpg" align ="left"></a>今天，跟大家谈一谈邓小平差点把前中共中央总书记赵紫阳打成“美国间谍”的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月12日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/23/n13668398.md#1" target="_blank">【百年真相】最危险的人？王沪宁如何给习当高参</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/23/n13668398.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13702788-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中共十九大至今四年多，外界普遍认为，习近平将“一手好牌打成烂牌”，使内政外交陷入全面危机。为什么会出现这种局面？原因很多，但有一个人，可以说“功不可没”。这个人长期担任中共“首席智囊”，被认为是“世界上最危险的人”。他就是王沪宁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月9日 12:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/23/n13456065.md#1" target="_blank">【百年真相】红色漩涡中沉浮 田汉道不尽的悲哀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/23/n13456065.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13464925-1200x800-2-150x120.jpg" align ="left"></a>有一首歌，对中共来说似乎神圣不可侵犯。近年来，我们时不时听到这样的消息：某某因篡改这首歌的歌词，被拘留了；某某因“侮辱”这首歌，又被抓了；2020年，香港甚至通过法律，谁要不小心以任何方式“贬损”了这首歌，最高判处3年监禁。到底是什么歌，让中共如此大动干戈？不少朋友已经猜到了，就是它的国歌《义勇军进行曲》。歌被保护到如此地步，那么它的原创者，是否也被捧上了天呢？今天，我们就来聊聊这首歌的词作者田汉，看看他在中共体制中，都经历了些什么。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月5日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/18/n13656536.md#1" target="_blank">【百年真相】发言3分钟右派20年 朱镕基说了啥</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/18/n13656536.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13687218-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>1998年3月，担任中共国务院总理后的首次新闻发布会上，朱镕基与媒体频繁互动，侃侃而谈。这时，一位美国记者问起他当“右派”的经历，朱镕基的脸色一下子变了。他语调低沉地说：“我不想再提这件事情。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月1日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/21/n13451605.md#1" target="_blank">【百年真相】到底谁是特务？延安整风内幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/21/n13451605.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13455902-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>上世纪30-40年代，延安曾是中共大本营。中共“理想主义”的宣传，吸引众多青年男女投奔延安。但是，据后来担任过毛泽东秘书的李锐讲，在毛发动的延安整风运动中，有多达15,000人被打成特务。而其中，一个真的特务都没有。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月29日 9:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/9/n13632196.md#1" target="_blank">【百年真相】三件大坏事 江泽民最想让人遗忘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/9/n13632196.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13648509-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>2021年11月，有江派背景的海外中文媒体发表文章——《江泽民：台湾问题是我最大的牵挂》。文中特别引用江的话说：“如果我们要（对台湾）采取军事行动，宜早不宜迟。”然而，江泽民最大的牵挂，真的是台湾问题吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月25日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/16/n13442125.md#1" target="_blank">【百年真相】云南省委书记案 138万人受牵连</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/16/n13442125.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13451496-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>十年文革中，云南发生一起特大冤案，直接受迫害的人达138万多人。其中被打死、逼死1万7千多人，被打伤致残6万1千多人。而这起冤案最重要的受害者之一，竟是当时的云南省委书记赵健民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月23日 10:32 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/2/n13616843.md#1" target="_blank">留名青史的一代仁官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/2/n13616843.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1602151541052483-150x120.jpg" align ="left"></a>宋、元之际，朝代更替，社稷尚动荡不安，民生凋蔽。然而，在社会的各个角落，仍有许多仁慈正直的官员，坚守良知正义，忠勤的照护着落难的百姓。他们的事迹被记载在史册中，永为世人所尊仰缅怀。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月21日 10:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/9/n13632327.md#1" target="_blank">【百年真相】逆行的红二代 林立果“讨毛檄文”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/9/n13632327.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13648495-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>林彪，中共十大元帅之一、毛泽东亲自选定的接班人。林彪有个儿子叫林立果。这位红二代，是个时代的逆行者。十年文革结束前，很少有人敢痛批毛泽东，林立果不但敢批，甚至想策划武装起义，推翻毛统治。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月18日 7:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/10/n13430091.md#1" target="_blank">【百年真相】革命还是暴动？湖南农民运动真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/10/n13430091.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13656449-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>华夏大地本是礼义之邦，在中国农村，大多数人本着传统的天理人情，过着安分守己的日子，上下不相慕，贫富两相安。但是上世纪二十年代，中共在湖南掀起残暴的“农民运动”，打破了原本平静安详的局面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月15日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/3/n13617747.md#1" target="_blank">【百年真相】杨开慧29岁早逝 竟与毛有关？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/3/n13617747.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13634501-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>在中共的大肆宣传下，一句“我失骄杨君失柳”，令不少人以为毛泽东对他的第二任妻子杨开慧一往情深、思念无限。但是您知不知道，杨开慧曾骂毛是“生活流氓、政治流氓”？她的生命被永远停格在29岁，也与毛有相当大的关系。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月11日 10:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/3/n13617717.md#1" target="_blank">【百年真相】惊天大案头目 被江泽民故意放走？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/3/n13617717.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13624696-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>直到今天，很多中国人对发生在1999年的厦门远华特大走私案，依然记忆犹新。那是1949年中共夺取政权以来，涉案金额最大、牵扯官员人数最多的大案要案之一。据中共官方通报，这个犯罪团伙走私的货物，价值人民币530亿元，偷逃税款高达300亿元。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月8日 7:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/22/n13597133.md#1" target="_blank">【百年真相】职位被诅咒？安徽副省长排队落马</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/22/n13597133.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13605737-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>很多中国人，在中共的洗脑教育下，都知道有那么一首《就义诗》。诗是这么写的，“砍头不要紧，只要主义真。杀了夏明翰，还有后来人”。但是现在，我们亲眼所见的中共官场，为了什么“主义”不怕砍头的，一个都没有；而因为腐败掉脑袋、被查处的，却真有大把的“后来人”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月4日 7:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/22/n13597113.md#1" target="_blank">【百年真相】现代文字狱 胡风如何成了反革命？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/22/n13597113.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13605709-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>说起文字狱，历史学者柳诒徵曾讲：“前代文人受祸之烈，殆未有若清代者。”意思是说，清朝的文字狱很严重。但是，比起中共制造的文字狱，清朝的文字狱，又是小巫见大巫了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月1日 7:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/28/n13611808.md#1" target="_blank">李天韵：国际共产党地下队伍</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/28/n13611808.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13611813-000_SJ6FQ-150x120.jpg" align ="left"></a>百年来，共产主义成功运用了“第五纵队”，统御了世界三分之一人口。然而时至今日，民主台湾却也出现了应和中共对台文攻武吓的“第五纵队”。回首历史殷鉴不远，凡为共产党卖命者，终无善终。尤在当前民主自由与共产壁垒分明的世界潮流下，如何选择也不再有模糊空间……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月1日 12:23 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/13/n13574645.md#1" target="_blank">盘点清朝取姓改名趣闻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/13/n13574645.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13574897-32f06b3e620b6e71624ad00668d04c89-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝时，科尔沁王的名字长达十二个字。人们要想记住全名并非易事。有几家满族大臣就取一个字作为家族姓氏。李鸿章麾下有一武将，自幼是孤儿不知本姓，“之乎者也”哪一个可为他的姓？大清奇才金采因何改名为“金圣叹”？翻阅前朝轶事，盘点取姓改名趣闻。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月26日 10:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/14/n13576716.md#1" target="_blank">【百年真相】亲历者揭秘“1952细菌战”真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/14/n13576716.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13600296-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>2020年，新冠病毒从武汉扩散至全球，中共为了推卸疫情责任、阻挠国际社会对武汉病毒研究所的调查，又反咬美国制造病毒。一时间，中国的网络上出现不少毛左和御用学者的文章，重提1952细菌战谎言，想要混淆视听。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月25日 7:00 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1190478_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid1190478_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid1190478_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
